有無呢排買左樓既好驚 ????????????????????????

好驚呢緊兩年大爆升
換唔到樓

撻唔撻訂好

咩事呀清